有冇人想John spotify family plan

仲差兩個人
可以tg我@spotify02

我想Mary spotify family plan

我peter Spotify family plan

-1 仲有冇人要john

仲有位？